覺唔覺去賽北味用英文點餐好撚裝B?

係賽百味喎ching

Nigger nigger nigger nigger

乜撚野裝b

去麥克唐納德點餐呢

裝配料B落去

濕鳩就濕鳩啦 賽百味

香港話用 拾不遺 接近啲

翻譯不能

subway點譯到個賽音?

賽百味不嬲都係中資黎㗎啦